[繼續反哥]曼城球迷吹水區(8)

2015/2016 Capital One Cup Champion Manchester City

..
.......
................
........................
...............

Blue Moon

曼城球迷墨寶：
渡邊麻友BB

火雲掌

az-687

曼城門水塘

Yoshioka_Yui

16號射手

祖赫特

Balotelli45

Gonzalo

Carlos_Tevez

蘭子安

FFx_Christy

孟軻敦素(捷西斯拿華斯)

嫪毒

On99王

阿鼓佬

SHNICKY

JJ蛙

Kim_Teanggu

法印BB

Pantheon

陳琦(已切)

silva21

呀股露

已切的盧比斯

昆西

Yaya_Toure

Fabian_Delph

Kompany_4

陳詩欣

Lm

摘仙

kolarov13

T_Courtois13

劉在錫bb

三鹿久

恩祖

哥基飼養員

迪布尼Kevin

落後緊2：0
成隊仲發撚緊夢

開post範本：

45分鐘會唔會比人4到

屌開錯左係吹水台

丁力呢排玩撻q

保守估計?

個撚個都係咁仆街
個場有bug

1st leg個球證派黃牌當食生菜
今次呢個咁鬆手

撐曼 留名

感謝你為我地帶黎唯一既歡笑

輸緊都係0火

痴撚線比人禁屌到咁
好想熄機

係俾人ankle break

半場比人0封

踢左40分鐘波都未控得實

唉，究竟我前世做錯左啲乜野要支持呢隊西波

基治提都唔提有鬼

你傷左 點踢

比腳射門黎睇下好嗎

費奴一個控唔住中後 出yaya la

哥狗西姐屌
你老母施華場場打撚足90分鐘
點撚樣可以有態法

至少入過4強

跟住今場又唔撚放yaya出黎
唔訓上幾場食屎咁款又係咁出
完全唔撚識輪換
垃撚圾

下半場唔換yaya出黎我訓教算啦屌

上一場fa cup都打足真係R爆頭都唔明

唔撚係得李城入到8強呀？好撚憎呢隊西波

光頭佬半場屌下班大帝啦

施華真係
冇球波傳到

哥狗on撚鳩 無其他解釋

我建議唔好浪費中場個15分鐘 攞埋去瞓好過

無yaya比佢傅 sane要跑 丁力阿古路passing 0

屌

哥狗

對面兩腳去撚到禁區

我地20腳仲係後場傳返比龍

邊過到5腳

係一腳返自己禁區

半場0射門，好撚野

哥狗好波
繼續場場勝利11人

丁力咁撚樣都控甩 on99

越睇越燥

戰術大師諗下計啦

下場對利
又係個11個
已經知道結果

費奴要做既野會唔會太多 單防中要守對面堆人 又要跑黎駁腳 仲要引波上黎

出yaya啦 換走丁力

唔換yaya出黎幫輕下就真係等出局

換走kdb會好啲

agger
kdb呢幾場真係食晒屎

後面無人防守前面出幾多個都無用啦,你老尾同上場一樣比人屌打,以為上場入到五球就真係好勁

成隊都冇力咁 屌你好心fa cup就咪撚ft啦哥狗

屌唔訓真係 睇到燥

其實前場成隊都未醒

完全睇唔到有咩配合

迫搶半場都過唔到

射門都無你叫人點FF可以追返

越睇越谷尻氣
捱夜睇閪波
真係totally no mood

丁力辛尼同阿古路各有各打咁

其實可以用下長波
今日連高拉都冇用長波

你當睇摩納哥表現就唔閪架啦

個fabino好有廢奴影子 哥狗買佢返黎啦

屌奶星上場比人入左三球今場仲夠膽死出單防中,出局最大責任一定係哥狗呢條垃圾

不如買晒全隊

哥狗教都係冇用

我覺得今季好多場都係輸哥狗
由死攬巴禾同高拉已經知啦
又唔撚識輸換

agger
仲要出齊kola 基錯 都on9

比哂成隊佢未又係唔識教

今場kola踢得最好喎

比隊咁既人腳佢打成咁
好撚on9

歐聯出局有樣好
就係可以專心頭4
咁諗會唔會開心d

基錯出事呢

再望一望個賽程

D防守仲差過護級隊,對面打法甲都無咁輕鬆

第一球已經包錯晒位啦
同石頭果下重疊晒位

其實左右兩邊都爆 係咁疊瓦式上到黎 現啲位又靚

kola 基錯點都要出一個架啦
兩個一齊出咪出晒事囉
仲有yaya 對面全部又大隻又快 你出得一個防中 仲要係咁細粒嘅 費癲 有無用過腦㗎

半場0射門
應該係我睇左曼城咁多年黎第一次
第一次對疤起碼都叫有得鳩射下

所以話哥狗係世界級教頭喎
當年要不是美斯沙維小白

係咪知道前4重要 留力打利 係就快d換走silva kdb aguero 輸撚左佢算

人地係更衣室行出黎個個幾撚醒目精神
我地連贏波既基本都冇

上年第二回合對皇 個場我覺得西啲
今場起碼摩好好波 個場係兩隊都西
兩隊都唔想踢咁

輸到100球都係90分鐘
跟住下場打猁照copy今場陣容

哥狗半場訓話：我地冇問題 打得好好 繼續

屌又儲印花，出硬局

有咁多日比佢prepare
我就唔信呢15分鐘幫到D咩

點解人地個Mendy咁勁

買

真係最強之矛 vs 最弱之盾

一吉就穿

出yaya先啦好嗎

唔失多粒已經心足

賽前哥狗仲好串咁話鬥攻
0射門攻咗係邊撚到

落底都係廢奴

球探寫我地上半場有48%控球 實際有無8%?

48%係自己禁區

47%係後場 1%係阿古路掂完失波

stones d 波成日都要諗幾秒先比
真係火都黎

屌你老母猜黎猜去又係比龍
on撚9

kola<->caba 來回都佔咗20%啦

用波型後衛牙ching

摩納哥領隊心諗我就唔比你射

最後咪又係比卡巴
懷疑佢2個有路

訓係度任你射都得，反正你地都過唔到半場

Come On City!!!

好過佢鳩俾啦 唔好要求咁多啦ching

都無其他揀

基錯好撚野
出到咁

對面個龍得閒到

kdb要比人逼甩幾多次

基錯

唔訓柒完未呀屌

屌 冇人follow

阿古路帶撚左成分鐘都冇人去幫

好慘
阿古獸頂左咁耐都冇人follow up

屌你老母丁力

屌你丁力射啦

屌on9999999

丁力屌你老母射啦仆街

都係射唔出

屌 丁力可唔可以快小小

屌射左去算啦

咁都入唔到

唔知唔反丁個班咩心態

屌丁力不射男

迷丁既係咪潛晒入地核啦

望撚左成2秒先比 傻系都知啦

丁力真係屌少陣唔撚得

聽朝考midterm都起身睇呢隊西波
真係好對唔住父母

丁力對住龍就射啦 屌

岩岩諗起你

換人未呀屌你老母 又儲印花

早d出黎屌啦

屌你老母前面得阿古路施華打得好

丁力個腦真係有d問題

佢個屎忽同個腦調轉左

一係就早撚d傳
一係就射

兩個都係屎忽

有場聯賽又係有球佢諗左3秒傳比對面龍

丁力幫推左好多版

sane好靚啊

差啲

屌阿古路

慘

呢啲波i仔入硬

阿古路

係

換得yaya未呀

上半場有下半場5成都夠做啦屌
依家就收皮算啦

肯換第一個未呀屌你老母

好彩俾得柒

本身諗住睇多十分鐘訓
點知半場出黎又冇咁西

係對面縮左姐

下年買曬成隊摩納哥

屌，施華又不射，阿古又射到咁

屌.。。。。。。。。。。。。

屌你老母第一時間射好冇呀 又拎

yaya唔知跟唔跟到咁快

唔係即刻撞射
林伯果d入左啦

屌敗家仔

丁力射波咁

咁都唔入

屌你

甲級戰犯

屌死你

施華傳得靚
屌但阿古路仲要拎
第一時間抽埋去啦on9

sane

唉屌！

肯有中龍波未

睇到而家都唔瞓是否不智

sane 做乜唔傳

波都未控掂就係後面猜波真係我聽過最on9嘅足球哲學

換yaya啦我屌你老母

唉

Sane

唔撚好再傳中啦

對面都換托尼，我地仲唔換

對面傷

阿古路失夠機會未

笑咗

c'mon阿古

扭呀
扭多d
扭撚晒11個

換I 仔啦

人地都換Toure

阿古路係咪頭先食完煙上唔到力

阿古路依下學尼馬咬人蘇跌鬼左佢就有12碼

呢隊波真係得啖笑

阿古路求你入

換走左最廢既光頭中堅

換人未呀哥狗

要晉級呀

yes 又係sane

儲印花

哇屌幾驚sane飛機

反應快到

Sane!

換多個防中啦

sane我愛你

入多幾球啦屌

頂撚住啊

都要射到咁高，嚇死

頂住呀

反丁專家潛撚左落地核？

入多佢幾粒

對面依家又會強攻架啦
求下你換yaya

對面做緊咩 成隊唔同左樣?

恭介過佢

無論呢場點都好 下年我都會印Sane

對面又係on9 既 淨係諗住嬴球作客入球就夠
下半場縮係後邊

過左數

訓撚左啦隻假鏝

差d嚇死

Sane!!!

對面冇力攻 等睇輸比我地反擊

對面又係得半場氣

對面諗住守呀嘛

我屌你呀
唔係你 洗咁辛苦咩

阿甲專家雙拳難敵你四腳

佢唔出黎反丁丁力都仲係鳩下鳩下

衝頂波

丁球皇奶力射球

希望頂住 係我唔岩

佢入到波再講野啦

要不是丁力

入多球先啦

繼續燈

咁都黃

下半場踢得咁好我求下你唔好自爆啊

如果對面出局真心唔抵

唔訓墜返後成隊返哂黎

即刻停賽

希望信心好d守好d, 打防快偷多一球..

我都覺

希望下場見唔到奇行種

燈到丁朗入波就岩

下場冇丁朗

有下場先講啦

其實kdb打後左格

角大丁力你地點揀

有下場先算

下半場佢地踢守
如果繼續鬥攻應該仲好

揀你ok ?

肯換yaya未

角大邊會內切左腳射波

耶穌返黎未？

如果要入波咪丁力囉
要和就角大夠做

好波

見過大巴黎仲未知驚

迪布尼踢翼
yaya 出番黎

完

哥狗又草印花

屌你老母死唔撚換人出黎守 on99

高拉唔跟佢

又強姦

AGG 6-6

又係輸高拉

換人呀哥狗 屌你老母

yes 比佢地出線囉

垃圾後防

屌你老母哥狗儲印花啦繼續

80分鐘唔換人，好撚野

大戰竟然用高拉

CEO都黑面

可唔可以換埋阿迪達出黎

哥狗真係西撚利

對面一攻就入，痴線

咁辛苦先入到粒，咁易就失返...

蒙天奴都出埋黎

一撚早要換人守
哥狗到依家仲唔撚換
痴撚線

換i仔出黎入波啦

真係唔洗換人架喎

前面入幾多都無用，哥狗唔撚化架喎

射定傳呀屌你

唔係話隊長傷好啦咩

光榮出局劇本

人地都換左2個 我地哥狗仲唔撚換

kdb真係廢到

點樣光榮呀ching

哥狗睇咩notes丫換人啦

等唔到

退出歐聯 就不必打美斯

俾monaco出線算啦 仆街

巴神

人地一攻就入

i仔黎了

死都唔撚加強中場
哥狗好波

巴神出黎幫手踢啦

下場真係見唔到

臭閪丁力

對住高拉石頭我落場都入到啦

強姦呀救命呀

唔講以為首回合黎
進攻全部鳩猜

屌，丁力比波都唔識比

丁力 我屌你老母一百次

丁力可以行路返英國今晚佢咁我當無發生到

絕殺佢老味

曼市雙雄如何留得住

絕殺我跳樓死呀

絕殺我裸跑

今場d foul真係好撚無鳩謂
on撚9

ok

Kdb今場除左犯規仲有咩用

跟

冇啦冇啦

即刻過數先

鏝晉級 燈到完場

molamola

絕殺你地全部跳樓死呀

啲出波睇到我哇哇聲

丁力含撚死啦

kdb斬到咁

可能係射呢

kdb今場4.0分

完場

垃圾鏝

恭喜摩納哥
真係踢得好好

哥狗仆街死

我宣佈哥狗正式收皮

真係值得出線既

屌你老母哥狗我撚爆你老母死全家啦垃圾

迪布尼我真係屌你老母

摩納哥值得出線

係我地唔值得出線姐

屌潛水

迪布尼今日做咩呀 傳波都唔識

屌哥狗啦，kdb踢撚到咁都唔換

希望抽條好翻走遠啲

場場90分鐘 比哥狗用撚到殘用撚到冇態

YAYA

籤

正選出佢已經奇啦
根本無態左好耐

垃圾鏝輸比青訓

出yaya都好過i仔啦

屌你老母哥狗呢d大戰都仲要死攬高拉呢條垃圾
第一球又包撚錯晒
第三球又漏頂

曼城需要需快輸一場又要推返上來

屎篤城開始

出高拉

恭喜各位成功留返條命仔唔洗上ifc
monaco真係值得進級走得更遠

屌燥撚到唔撚想再見到哥狗

哥狗終於都證明到自己

早抖各位

第2球都係佢唔封位走去飛鏟

屌你老母臭閪
2-1死唔撚換mandy同yaya
哥狗你快撚d仆街死啦

哈哈哈哈哈哈哈

得罪講句, 哥狗真係世界級ON9
追返2:1果時唔撚換人入黎守
一個死球就收你皮
依隊似李城多D

高拉同哥狗簡直世界級，絕配

sane朋友隊

所以比人炒咪啱數囉

哥狗輸緊果時個樣都好似唔CARE咁
屌你老母臭西

洗撚你講

抵死啦哥狗，一開季連勝串柒柒

冇可能訓到 哥狗

輸撚緊唔換人
贏撚緊唔換人
有機會出線唔換人
屌你老母哥狗個腦真係裝屎

真心哥狗同柏帥有乜撚分別?
屌你老母西
買埋D垃圾龍門, 唔買後防...搞到今日終於奶晒野

屌 下年件波衫印 pep

早抖

想知丁力有咩用

yaya 又唔出，冇隊長df最勁已經mandy又唔出，放yaya出黎曬下時間又唔肯，不如搵我帶la

柏帥都叫有買架啦 唔勁姐

文迪咩事唔撚出呀?屌你老母死哥狗
我屌撚到你季尾呀仆街死哥狗

人地唔需要joe hart tim架，哥狗表示對龍門非常滿意

屌你老母真係未過第一季就要屌鳩個教練
哥狗真係世界級垃圾

當初仲有幾件迷哥話請哥狗番黎係希望歐戰會有作為

個分別係柏帥冇買個得米8又唔識救波既龍門囉

柏帥第一年就拎英超 哥狗呢

屌你老母真係嬲到訓唔著
竟然係輸個教練on9

哥狗識撚買人咩

可以由頭柒到尾
單防中
後防
贏緊唔換人

換走打得好果個雞治但唔換走唔訓

笑下啦，寬容d

路過想講下半場kbd墮後比波有幾下ok係犯規太多太無謂

美欺

今年所有post名都要屌哥狗

唔換走高拉 奇行種

屌仲未明點解唔出yaya係咪怕佢倒戈 報恩舊會

真心想讚下基治今場攻得幾好, 可惜既係哥狗條屎忽鬼換佢都唔一早換唔訓

踢左80分鐘屎 踢左10分鐘好波
要墮後比波有靚既yaya唔用 搵個攻中做?

哥狗用人唯親

就真係叫有幾下ok, 全場黎講真係好撚廢

邊有10分鐘好波
最尾罰球直接傳比龍

啲波去到右邊即刻收皮 丁力佔最大功勞

下半場出返黎果時係咁攻就ok
2-1果下就應該即刻換人加強中場啦
屌佢老母真係定撚過抬油
仆街啦哥狗

丁力

屌你老母黎緊每個post既topic都係屌撚死哥狗條垃圾

阿古路又係食撚左屎, 2球唔入
雖然果個時間入左同sane入波無乜分別
最後諗諗下就算阿古路入左波哥狗都唔撚會換人架啦

Agger 就算唔換yaya換大夫都好過唔換

根本條垃圾就唔應該出
係出都出nolito 起碼會起腳

根本我地就守唔到對面

Gel頭後備都冇 灰鳩

你有多個yaya係中場好踢好多啦
中門大開好難唔入你波
仲要對面都鳩左30分鐘比我地入返球

唉屌 瞓覺 聽日起身再屌過

哥狗呀哥狗, 人地呃飯食都無你咁撚on9啦
你由贏變輸喎, 屌你老母

PSG

依家見撚到高拉同哥狗個樣就好撚燥

還我柏碎

之後對強隊出高拉唔撚睇

psg都有球證成份先輸，我地係比人技術性ko

下場打猁
又係呢d高壓逼性踢法
又係等比人大炒

對面放水放到70分鐘先屌打我地

準備連續幾場456，又有av睇

出stone 高拉 巴禾 丁力 是旦一個都唔撚睇

嗚呀
黎緊場場比人456

PSG自己都踢得太柒啦

哥狗真係屌少一陣唔得
和史城輸法甲

石頭丁力都叫偶有佳作，高拉同巴禾真係養黎都徙米飯

阿狗被456就有

石頭有heart同埋新買，柒左都可以原諒
高拉真係無好波過

爭四既阿狗好撚勁wo

高拉今場又代表作啦

你咁睇好我鏝
驚你到時輸到跳樓渣ching

連推3場對家

之後3場有一分我都收貨

場場買大波 第一隊入球 直屌對家win
上樓唔難

連馬會盤都俾哥狗KO

唔緊要既 大家一齊唱返首歌先
瓜啲奧拿we've got 啪啪！
[url

diu貼唔到條link
唔緊要既 大家一齊唱返首歌先
瓜啲奧拿we've got 啪啪！

點撚樣訓呀屌

本身5-3贏緊2粒
正選唔放雙防中出黎鬥搶中場 呢下世界級
大賽擺高拉件垃圾出黎 季中柒左10幾場仲未夠皮 呢下世界級
之後2-1 有機會出線 唔撚換mandy出黎守 呢下世界級
屌你老母贏波 輸波 和波都唔換人
場場係到儲印花
智利佬同文仔都冇哥狗咁撚on9
哥狗個腦真係裝屎

文仔就唔敢講
同埋補充 淨換i仔一個都有啲多9餘
個波都上唔到去

文仔換列屎出黎打正前
即係起碼佢知輸緊 想試下轉陣贏波
依家哥狗係明知輸撚緊都唔撚換人呀屌佢老母
連個正選陣都柒下柒下咁

隊長幾時可以返黎

想當年工程師都好似話反應慢 仲記得計錯入球

最後果季姐
第一季勁撚到痴線啦 半場落後緊 但果時唔洗驚入唔到波or反cup 因為半場一定會換人or改戰術
第二季就開始黎料 但都keep到水準
第三季就開始柒 又係儲印花 仲要計錯數

哥狗咁鐘意改造
搵阿古路打中堅啦

巴禾打前鋒

應該罰Sterling 行路返英國

可唔可以丁力換對面兩隻翼是但一隻

訓醒見到曼城比人反cup出局

最撚廢係哥狗,領先兩球都可以比人返cup,一開波就已經排撚錯哂個陣,唔夠30分鐘就比人入左兩球,睇下半場前線狀態根本唔差,排個垃圾陣出黎比人sm左半場先識變

想盡快輸一場

訓醒之後繼續屌哥狗

屌哥狗，開波前贏緊兩粒
就麻煩你打返自己老本行，控球啦
後防講撚左好多次咪再用高拉
計時炸彈黎，踢兩場波穩健唔代表唔會爆

作詞：李峻一 作曲：謝杰
自作聰明
編曲：Johnny Yim

明晚奉上 那歐聯笑話吧吧
輸三比一 和極華麗對白
心想某人肯說換人吧 對嗎

傻到望鏡 獨個排練十次
圓潤低音 再加溫暖視線
比那摩連奴更癡

但你內疚推遲 偏偏那神情極可疑
爲何又再 出高拉 目光閃出愛意

自作聰明 在期望收成
花七載結伴看風景 情感未可保證
自作聰明 實情是蠢人難清醒
其實你 曾亦再三提示我
可是我竟不察覺 誰另有內情

存摺奉上 亦節儉籌劃過
儲下積蓄 晚境跟你度過 偏你期望可更多

是你習慣虛榮 偏偏我願投下感情
騎牛換馬 遇上他 便可拋低我嗎

自作聰明 在期望收成
花七載結伴看風景 情感未可保證
自作聰明 實情是蠢人難清醒
其實你 曾亦再三提示我
可是我竟不察覺 誰另有内情

浪費感情 為何內心仍然憧憬
其實你 曾亦再三提示我
可是我竟不察覺 誰在說別離

真係好想寫返首歌屌柒哥狗，可惜小弟不材

出邊個都輸啦,排個9陣出黎當自己戰術大師

我以為psg夠on9啦
鳩守
原來哥狗先係最on9
中場唔夠人爭擺大個頭想同人攻
半場零射 後防垃圾

入黎睇鏝狗哭波喪
一陣會唔會又唔抵得李城入到八強要人降班

捧邊隊咁撚把炮呀賤種

巴神同文仔真係好愛曼城，念念不忘以前喺曼城既family day

係咁架啦輸波屌對面全家

你講咩啊，鏝咪一樣比李城炒，炒得仲甘啊，16強出局係正常

唔明點解冬季唔試下買人

兩閘問題 季初已經有
冬季就算貴小小 都一定要買啦
結論 一係哥狗on9
一係佢放棄左呢季
下季再大執

大執條毛咩，哥狗根本唔覺條後防有乜問題，杜拜佬繼續無限課金比佢買中場，下季繼續用高拉吧啦

尋晚下半場出mandy yaya肯定出線，摩納哥都縮哂我地猜順哂

下季買到中場 廢奴 改造成中堅 拿華c改造成右閘

廢奴之後條路應該會同馬斯卓蘭奴差唔多

乜依家d賤種鐘意入人狗竇留言咁撚過癮？

阿古路打龍
巴我打前

黎緊幾場都唔撚知點撚樣算

起身屌一屌哥狗先

哥狗自己on9怪得邊個
話就話以攻代守,佢真係夠膽死放個費奴落去打單防中
今場摩納哥要焗攻,打防反係最好嘅選擇,中場唔夠力守反條柒咩

哥狗嘅自信真係強過毒撚好素多

打單防中 仲要身形單薄既
之後大家鬥攻打快波放個唔識守既高拉

我地喺公海反李城even盲反都唔關全部手足事啦, 隻狗仔入黎柒
走入黎咬人唔知做乜鳩，況且李城對我地果幾場都好矛先反佢，又唔係葡萄
不過賤種聽得明人話就唔會入狗竇吠啦
我成日抽其他隊水都唔會入人狗竇搞事咁on9

唉，算啦，都輸撚左
依加望就望哥狗幾時開竅執番條後防，唔係就肯定無運行

當初全體鏝諗住前3+歐聯8強就收貨
點知哥狗16強止步
抽到巴皇拜輸都放過佢
輸比隊摩納哥我都接受到，最接受唔到既係出埋d鳩陣輸波
我就比多季機會你哥迪奧拿，下年班新兵夾熟左都仲係咁我就日日喺公海反哥

佢今年夏天買後防先算啦

agger唔買後防唔使等開季都已經反得

哥狗賽後記者會俾記者問後防有冇需要改善？
佢竟然一句話No
哥狗試新野係好
但唔肯承認自己個套錯
自尊心太強

黎緊猁阿軌繼續用高拉

佢根本無試新野可言，所謂既試新野只係前同後換哂攻擊型球員
淨係識一套戰術，淨係識死攬高拉貪佢識比波，以為同人鬥攻就唔使防守，好撚野

今年本身都冇諗過會有冠
但唔會係聯賽成績依家頭4不穩
歐聯16強出局咁撚差囉

諗住衰衰地都八強，屌佢老味

個中場比人搶到爛搶到爆 都唔肯出多個防中

踢得差既唔換走
應該要出既唔出

屌你老母哥狗開季踢撚走蛆狗已經唔撚gur佢
到依家仲要死不悔改
真係未試過有個教頭第一季就黎犯眾憎

我可以好肯定同大家講
哥狗又試緊新野：唔訓墮後派牌
黎緊果幾場對強隊有得睇唔訓瘋狂自爆

黎緊對猁阿軌就有野睇

廢奴打閘 高拉繼續打中堅

哥狗：不了 150m買晒前場中場

典解哥狗會有無限金錢買人

買人就一定要架啦，兩閘老化問題
哥狗就黎帶完一季
都未搵到最適合鏝既戰術
呢樣野真係要屌

佢想打佢戰術呀嘛
但曼城條後防邊符合佢要求

有無手足一齊賭j保前4牙

米堡輸完比我地就炒左領隊

我驚保唔住

不了

保吾住條j但有前4刀抵啦=.=

法國開始冇人推post

勝利球迷係咁，歐聯出局就轉場

係咪真係要三個後防啊 買到一個有質素又後生我都心足

梨中意含人咋嘛，條j有無都無所謂啦A_A

食屎啦垃圾哥狗

屌你老母死哥狗

迷哥第一次召集
人棄我取

Pep wants to focus on improving the defence, Ederson Moraes, Kyle Walker, Danny Rose and Aymeric Laporte are all targets. [The Guardian]

熱狗對茅閘

過到黎唔咁茅is ok
如果狗性難改米黎影衰我地

買閘唔好再買熱狗果d啦
功夫足球

再咩 幾點買過

又再傳laporte, 究竟想再傳多幾多十次先成事

傳左2年

打多左
唔好買熱狗果對啦屌
咁撚柒茅

見到各位手足出左局係到亂屌真係得啖笑

not亂屌，火力只集中哥狗

佢d咁嘅防守戰術買咩人都無用啦,尋日又係邊路傳中禁區頂比人撞射入網,一季都唔知睇左幾多次呢d失波,到依家都無改善過。要買後防一係就包起成套拜仁後防比佢猜,教防守佢根本唔掂

買埋美斯 c朗

買Alaba

一路反哥，一路推po

哥狗我繼續屌你老母

哥狗贏足總杯你地班友仔跪玻璃啦=.=

輸贏都support曼城

哥狗今年贏英超我跪住玻璃幫佢含

係打包都打包摩納哥果對啦

哥狗今年有冠先我含住玻璃幫你地含

似乎全世界都想拆monaco骨

差唔多成隊都好好j
仲要係幻幻 岩哂哥狗

if u can't beat them, buy them

Why not join them
哥狗：摩洛哥人腳岩我

哥狗：不了

哥狗叫油王買起成間摩納哥比佢玩

要買應該要買巴塞
哥狗=溫室小花

垃圾華迪郁少爺仔斷腳啦

我以為有d人犯過事會識改過

扮無辜個狗樣真係好想打柒佢

如果李城抽中皇巴拜就好

點知贏左

本身唔係派膠就我地對多仔
哥狗報仇，可惜

Monaco入到四強大家心情會唔會好過d

原來今年喺威爾斯踢決賽
我鏝

最好摩納哥贏歐聯，幫我地出返啖氣！

摩納哥對多仔好睇，真係鬥攻

摩納哥輕鬆四強

鍠對拜，等睇疤狗又話保送鍠

sane入到德國國家隊
不過唔知有冇正選

我諗論年資應該schurrle先

nolito比哥狗搞到無得入選國家隊

上次歐國盃已經入選啦

領先兩球都入唔到八強,屌你老母死哥狗

又提傷心事

等陣死獌狗拎埋歐霸, 我地真系無晒面

下年到我地拎歐霸

贏完歐霸再聯賽爬我地頭,留名睇daddy衝入我地球場慶祝

見到之後個三埸

哥狗好波

三場贏一和一我即刻表演直播食阿古路清啲屎

虛火左一個禮拜就無人推po

和史城 歐聯比我反cup 我都冇心機推post啦 百屌哥狗

幫我含算啦, 玩屎咁重口味屌你老未

勝利球迷

8cm牙簽仔，不了

你就牙籤 含完驚你自卑牙

69ok?

好靜

對利都唔知點死法

覺得利難啃過阿同轟

兩場都是被人炒，不要分得哪麼細

駁吾刀

mandy去皇馬陣風好似越吹越密

岩啦 換個isco黎

你又知佢係8cm

this

屌牙，我唔係gay

屌你去感情台叫下春都比人標籤左波台假膠

好人好者去咩交配台

想同絲打傾下計，波台得毒撚

接施華班

主場唔驚

希望我地輸完摩納哥變左弱隊，高daddy送分比我地啦

不嬲都係弱隊

追左條仔6年，睇住佢換左5個女朋友
咁樣個po應該會多絲打啲

我地有強過？

邊有女追男追六年架
我個post都係根據女朋友一隻兵真人真事改編

公子獻頭，出巴禾
等利記當我地垃圾送3分救命

有，小妹追左男神就黎5年了

想睇巴我同米仔同場較量

點解依家d小朋友覺得拍拖就會搞野
當年有個ex 拍過4次拖都係處啦

認真？

拍過4次話係處，同你拍第5次都仲話要守住個處無得啪，實際你點知佢係咪真係處

就算你射到10樓咁高
米勞列都可以save落黎即刻打反擊
你想攻都要諗過啦

同我拍過拖仲典會系處

馬菲清，夜啦，收皮啦！

處女膜係陰道口對入2-3cm
原來牙青有2cm
Breaking new

小妹都無皮，點收

條女都未有血，牙青就當自己破左人處

呢到仲有無人支持哥狗

鏝迷先係反哥主力喎ching

睇死佢入到前四 下年都有得教

ching咁樂觀

如果佢比曼城雞埋 仲有無豪門比佢落班

我

呃飯食去中超咪得囉

新人報到
曼城

收皮啦mk仔

單對單對抗能力十強排名及得分:
1.奧達文迪(曼城)97分
2.馬昆奴斯(巴黎聖日耳門)95分
2.查維馬天尼斯(拜仁)95分
4.蒙尼亞(巴黎聖日耳門) 94分
4.泰亞高施華(巴黎聖日耳門) 94分
4.基亞連尼(祖雲達斯)94分
7.法斯奧(羅馬) 90分
8.曉姆斯(拜仁) 89分
9.高拉洛夫(曼城)87分
9.馬曼拿(里昂) 87分

好多惡人

高拉好波 哥狗好波
夏天又可以慳返筆唔洗買後防了
頭10我地有2個係到

唔係針對高拉，但佢憑咩咁高？

醉醉醉醉愛曼城
係咪飲醉酒先愛
清醒既時候唔愛
我碎愛鏝城啊

單對單指比人面對面過？ 高拉無同人面對面過喎 人地hea跑佢已經食塵 點單對單

食塵追唔到=/=單對單數據差
假設失位/追唔到/食塵數據有1000次
而單對單入而10次有8次成功
咁單對單對抗既成功機率依然係80%

打手係咁

你地全部出黎同我隻揪

po張場紙出黎先講

對吾住囉 禾吾系有心架
梨禾刀系鏝迷 吾好咁啦

問你一個問題
迷咩 反咩 就知你真鏝定假鏝

乜唔係醉咩

代答：迷哥反丁

最近先中意 對反哥反丁冇咩感覺

迷丁反哥呀
樓上假鏝 block得

迷丁反哥

唔好咁啦 岩岩開始接觸
我會比心機做功課架啦

做乜咁睇唔開呢排先中意鏝城啊ching

因為阿古路
不過反哥我都明點解
但丁係邊個

丁=丁力=丁朗=丁球王=史達寧

一定係經歷完人生低谷，心無可戀
對所有野都WFC
所以覺得撐鏝城又有咩可怕喎

真鏝係迷哥迷高拉巴我反丁

都唔係呀 鏝城都幾勁呀 係作客差d
摩果場真係可惜

未有迷咩反咩 有待確定

反哥就一定 迷咩就你喜歡

不嬲高拉只係慢，其他根本唔差

如果對面唔係快翼既話做閘都ok, 但做中堅又無速度又無頂波就真係67

哥狗以為個個都係拿姆

高拉點會無頂波

頂到就唔比monaco入第三球啦 連判斷個波既落點都錯左，眼白白睇住後面頂入
除左呢場之外平時比人吊高波9成都搶唔到點清波

的確高拉制空力真係麻麻

Manchester City are hoping to complete £30m summer swoop for Roma defender Antonio Rudiger (24). City scouts will meet his reps next week. [Mirror]

有無ching知呢件咩料，個外型好有sagna feel

好撚快既中堅 波底仲要唔差

羅馬正選黎 之前歐國盃都有入選

唔通佢就係我地一直要搵既人？

睇啲球王片覺得下盤好穩好硬淨

唔好咁快燈

妓輸緊3:1

阿仙奴

西布朗主場咁惡啃咩

說個笑話：阿仙奴

送多個笑話：電叻

電叻>哥狗

希望哥帥好似雲加咁永續我鏝

笑人做咩
聽晚到自己啦

哥帥唔係一條濕鳩，你知既哥師知，你唔知既哥師都知

我淨係知哥狗on9 可能佢都知

李城班陷家剷8分鐘2:0 逼走雲爺爺

華迪仆街死#

係李城勁定西咸廢

史篤城個龍門廢撚到

軌今季真係好撚勁

如果有歐聯打除時贏埋

上季為左逼走daddy先hea踢姐

最緊要係好撚穩定
教練又識排陣換人
針對問題改變

季初見到干地輸比利記仲以為佢廢, 原來咁撚勁

睇黎今季李城都唔會降班, 希望佢地繼續買錯人搞到年年蝕錢

我地有個哥狗 黎緊季季雞胸不是夢

我地買Jesus sane sterling stones
佢地今季買晒垃圾

一晚就睇清楚領隊去或留既重要性

睇左半場navas, 都唔係勁
哥狗又想買垃圾

9成都係買賓菲加哥個嫁啦

屌，比達斯累全家

好撚on9 咁樣解圍

屌 車狗又絕殺 係唔撚係呀

場場絕殺

車狗真係有運有實力,痴線

撻個角球比人，撻個波比人絕殺，真係痴撚線

史篤城好波

弱智仔

史篤城對我地就出盡力守, 對車仔就輸on9波
中游球隊係咪好撚憎我地無啦啦有錢做左上游?

車狗起初唔係？ 而家個個話我地鏝 已經冇人記得車狗點起家

咁車狗未有油王都係中上游
同埋車狗洗晒底啦, 某d on9軌敢出黎話收支平衡同笑人金錢足球

屌牙糟一場派兩球膠，唔怪得哥狗放逐佢喎

以利往績，係咪買利贏隱陣

巴我半場都唔止2球啦青

客其他啦

半場客勝

Gabriel Jesus is making 'great progress' and is battling to make a remarkable comeback against Arsenal in the FA Cup semi. [Sun on Sunday]

堅吾堅牙

而家仲要撐住拐杖wo

有神蹟

抖耐啲好過啦
一陣仲痛住傷落場
積積埋埋啲舊患遲早

sun 都有人信

睇下我ig就知未出得啦

今日想輸幾球 出聲呀

1:3

客勝有3.65
馬會派錢

認真買500蚊先

半全場客客 5.9

今晚有利可屠

對面層我地

屠

死利狗

今晚我地要證明自己係強隊，要比利記屠

咁寧願認係弱隊

尼格度入波+曼狗失分我認自己系狗了

唔使認，不嬲都係

Manchester City have become the first team to announce a second kit sponsor, more impressively a sleeve sponsor, but other Premier League teams are expected to follow suit shortly.

熱狗話齋，我地從來都無以強隊自居

我屌你老母

jason同jesus做宣傳大使

我老母唔比狗屌

你老母唔比狗屌邊有你呀，唔人唔狗既雜種(笑)

洗唔洗咁同手足講野

學尹師兄咋
唔好話我系狗啦

小妹嬲嬲豬

最後生拎埋你出黎 記唔記得呀 你老豆係我執返黎架 無我大慈大悲 你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄 諗起你岩岩出世個好樣唔人唔狗咁 我而家都吱一聲咁笑出黎 契爺我睇住你大 你而家走黎我屋企門口 又痾屎又痾尿盛臭架嘛世侄 真係狗娘養的(笑)

吾好嬲啦，錫反

今晚有分落袋先原諒你

今晚一齊笑哥狗算拉

兩個互射12下當冇數啦

Hehe

I am not hehe

有鏝睇既日子呢到就變gay past

阿古路清搞出黎 條死gay佬

鏝post得我係女仔 聽講仲有個

小妹

me

成班人妖

鏝po一堆gay佬同人妖

屌你老母垃圾米埔 主場對獌都可以輸成咁 對我地又唔見咁廢

又屌其他隊

this real
全英超逼害我鏝

唔幫我地拎英超, 抵屌

真 我鏝有實力拎世界杯

屎摩寧

泥格度絕殺我幫阿古路含

又呃撚含

Vv

華迪斯係咪見巴我呢排無得出，出黎搶下鏡

今晚猁果種高壓逼性踢法又可以sm曼城

利狗今晚死硬

留名待鞭

因為痢狗打J打到虛脫
而我鏝只可以互含互射發洩不滿

今晚mane最少入2球

古天樂 費明奴各2
456

sane mane kane 邊個勁d

韋拿老母1粒
高拉og 1球
8:0

拎兩個人同隻狗比 你on9?

狗黎講Kane 都叫做好d

高拉og因為巴我派膠

熱狗都係低賤, 無高低之分

桂林狗肉節組團一齊食熱狗

費奴除咗龍門之外
全部位置都好似試過打咁

屌上場排呢個陣就正常好撚多啦 on9

又準備同人鬥攻

sop://
acestream://9b67f6041e3ff9c71484bfd53a102817889b1804
acestream://8f7c03ded6977d1f9ef69b980f1b454c21695893 (HD)
acestream://470b2611df987f6c22caceee8249f705c351a7e0
acestream://f0e9bb6d89a425a25ce48aea49075644cbddd8b3

相信前面個幾個呢世都唔會轉

等俾人中出

我地入到1球都要還神

og計唔計入1球

利記first goal已買

癲奴打閘

熱狗嬴緊2:1

熱犬失分我表演自屌

又想呃菊花屌

點解利迷會覺得自己有機會輸

加西亞有後備

望一望點解唔見費奴，原來係右後衛

屌，alli真係好撚樣衰，唔知係相由心生定點

個樣好似燥狂症

求sopcast line

google bloodzeed 第一個已經係啦

大家準備好做4弟未

140544 該頻度已停止

NBCSN HD英文
acestream://9b67f6041e3ff9c71484bfd53a102817889b1804
acestream://fc59045f4e85c1257334fd47fcefdcf358010d05

留名我鏝和波拎1分都好

太樂觀太天真

大家準備好廁紙未

起唔到機

我覺得鏝今場應該得 上次摩果埸太令人失望
今次主場應該點都想攞返個勢

Mane>Sane

熱狗又黑鳩左個12碼

不舉

證明你真係好少睇曼城

1:2

賭仔唔撚好再入黎啦好冇
入人狗竇死全家

廢甸打閘

你地已經對曼城絕望左
真係咁差咩

有冇sopcast link

希望你岩啦

You still have 9 mins to down aceplayer

啪返個香辣海鮮醒下神先

acestream link

而家食啱架喇 一陣驚你食唔落

依家食一陣睇到噴哂出黎

sop://

估下哥狗70分鐘前換唔換人

準備開波

主場落雨 唔睇好曼城

佢換既話我含牙清條牙籤

今場有機
證明自己係廢隊

有mandy無問題

不知道在那天邊可會有盡頭～

Yaya留鬚

果個麥皮又入２粒,真系好勁

猁逼爆我地

４５６

咁少

光頭學人帶冷帽

好大雨呀

機會黎啦

Come on city

唔係咁快呀

好大雨

輸兩粒當贏

又係後面玩波

費奴條頸痴左咩

迪布尼仲衰過丁力

又比人迫住係後場

好驚mane

文迪條界好性感

拉實肌肉個啲 好似係

好想睇丁力剷草

唔洗驚
仲有法明奴古天奴

好想奶

可能係米拿剷

米拿

米拿條25仔

我驚對面十一個，仲有驚埋後防嗰4個啊

係後面玩波嚇撚死人的

死反骨仔

未慣咩

差d

咁q大雨仲後防玩波，實出事

米拿，唔係想打中中？
食屎啦

兩邊都踢得好辛苦
好大雨

費奴打閘走埋入中間

佢始終都係冇中場打

咁大雨sane好難扭波，個波咁重

係曼做下前鋒咪幾好

我丁就唔同 明知倒戈就先越兩次位報恩

施華轉身比丁力就靚了

施華搞咩唔推...

施華呢下可惜

丁力應該冇得剷草

入左都應該唔會剷啦，佢乖仔黎

今場到耶耶唔掂

咁濕 剷草會唔會撻q？

丁球王傳中

屌丁力鳩傳

丁力又走得幾靚喎

丁力 14分鐘越3次位

報恩

含撚喇丁力

場場都要屌丁力

兩場波應該就屌夠丁力100次可以入波

我睇得出丁力好想有表現

費明奴咁撚茅

屌到成材為止

屌左佢咁耐入左幾多粒

見撚到丁力都唔開胃

唔算嘅 又唔係收山 技術犯規啫

kdb

丁力自己仆街

屌丁力好柒

250 d 走位（唔計越位）真係好好，但傳中果下屎撚到

哥狗同高普

感覺阿古路啲頭髮好似少左咁嘅

冇即討？

以為開片

以為打鳩高普

嗰下miss 左，發生咩事?

拍手

咁frd架咩佢地

點解咁大雨sane個髮型完全冇影響既

遲到

2個無啦啦好大力拍手

噓鳩jm

個場係咪要逼害我丁？成場二十幾人係要冼低我丁

過咗嚟lihkg之後少咗好多即討啦
班猁又小器 開個即討出嚟都要圍爐唔比其他人入

冇咁蓬鬆

呢場kdb同丁力

屌我條link慢鳩繼分鐘
岩岩先拍手

可能搽左混凝土

kdb甩哂拍子

Milner都要hur?

C華

c 華 不會射的男人

silva

施華

施華可惜

第一腳算係咁啦

施捨d射波真係

阿古路返後古場逼搶啊！！！！

反骨仔，球會肯續佢約係都要走

呢個位比馬達真係入撚硬

講真呢腳難射既

反擊3人組

拎落黎射啦

耶耶今日真係做乜撚

如果係阿古路。。。

但冇正選肯續我都唔留啦

係佢入波瘋狂慶祝姐

比咩位佢打先得㗎... (雖然家陣連左閘都要打

Yaya呢下肉酸

岩呀，依樣最嬲

Between, sane真仰好快

佢就係為左打中場先走，但走左都無得打

殺人咩屌你yaya

Sterling都快
Btw仰您老

巴禾上身

丁力得個快

收咗腳啦

但佢啲finishing

丁力除左跑仲識乜柒

係喎丁力岩岩仆街果下已剷草

急攻30分鐘都唔入波就劇本準備

撻q

D掌聲比邊個？

禾確7二世

收左都殺人咁 長腳

mane 都好快

嚇撚死

mane爆到mandy仆街

煲煙

mane真係好恐怖

文迪被完爆

差d仆街 mane快撚到

要不是文迪

輸撚晒

唔識食位

點解d回傳可以咁戇鳩

石頭醫院波

如果係巴禾已經失左

好似話有個執波仔比條醉駕司機撞死左，得25歲

石頭

應該係12m

其實求其1個英超翼已經可以爆贏佢

都冇一刻係有得食

卡巴

丁力俾哥狗照肺

mane無人守到啦 同sane一樣

Mane or sane or nani msn la

一轉跑果下已經彈離兩個身位 想攝都攝唔到